{"translation-revision-date":"2025-02-10 19:34:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Countdown Auto Repeater":["R\u00e9p\u00e9tition automatique du compte \u00e0 rebours"],"Daily":["Quotidien"],"Monthly":["Mensuel"],"Weekly":["Hebdomadaire"],"Yearly":["Annuel"],"block title\u0004Countdown":["Compte \u00e0 rebours"],"Days":["Jours"],"Hrs":["Heures"],"Mins":["Minutes"],"Secs":["Secondes"],"Campaign ID":["ID de la campagne"],"Countdown Layout":["Mise en page du compte \u00e0 rebours"],"Countdown Timer":["Compte \u00e0 rebours"],"Date":["Date"],"Days Label":["\u00c9tiquette Jours"],"Display Countdown":["Afficher le compte \u00e0 rebours"],"Edit Settings":["Modifier les r\u00e9glages"],"Expired":["Expir\u00e9"],"Hide on Desktop":["Masquer sur ordinateur"],"Hide on Mobile":["Cacher sur Mobile"],"Hide on Tablet":["Masquer sur tablette"],"Hours":["Heures"],"Hours Label":["\u00c9tiquette des heures"],"Inline":["En ligne"],"Label Settings":["R\u00e9glages du libell\u00e9"],"Live":["Live"],"Minutes":["Minutes"],"Minutes Label":["\u00c9tiquette des minutes"],"Pre Text":["Pr\u00e9 texte"],"Redirect URL":["URL de redirection"],"Seconds Label":["\u00c9tiquette des secondes"],"Visibility Settings":["Param\u00e8tres de visibilit\u00e9"],"timer":["minuterie"],"Post Text":["Texte de la publication"],"Evergreen (Pro addon)":["Evergreen (module Pro)"],"Show Timer at Zero":["Afficher la minuterie \u00e0 z\u00e9ro"],"Hide (Pro addon)":["Masquer (module Pro)"],"Replace with Content (Pro addon)":["Remplacer par du contenu (module Pro)"],"Redirect (Pro addon)":["Redirection (module Pro)"],"Countdown Time Settings Synced to Parent Block":["R\u00e9glages du compte \u00e0 rebours synchronis\u00e9s avec le bloc parent"],"Countdown Type":["Type de compte \u00e0 rebours"],"Date set according to your sites timezone":["Date d\u00e9finie en fonction du fuseau horaire de vos sites"],"Evergreen Hours":["Heures Evergreen"],"Evergreen Minutes":["Minutes Evergreen"],"Create a unique ID. To reset the timer for everyone change this id. To link with other timers give them all the same ID.":["Cr\u00e9ez un ID unique. Pour r\u00e9initialiser le chronom\u00e8tre pour tout le monde, modifiez cet ID. Pour \u00e9tablir un lien avec d\u2019autres minuteurs, donnez-leur le m\u00eame ID."],"Amount of days to wait until the evergreen is reset for visitors":["Nombre de jours \u00e0 attendre avant qu\u2019Evergreen soit r\u00e9initialis\u00e9 pour les visiteurs"],"Verify by IP Address":["V\u00e9rification par adresse IP"],"This will add a delay to the rendering of the countdown if no cookie found as it will query the server database to see if the user can be found by their IP address":["Cela retardera l\u2019affichage du compte \u00e0 rebours si aucun cookie n\u2019est trouv\u00e9, car il interrogera la base de donn\u00e9es du serveur pour voir si l\u2019utilisateur peut \u00eatre trouv\u00e9 par son adresse IP."],"Action on Expire":["Action \u00e0 l\u2019expiration"],"Reveal onLoad":["R\u00e9v\u00e9ler au chargement"],"Countdown Alignment":["Alignement du compte \u00e0 rebours"],"Enable 00 Number format":["Activer le format 00 du num\u00e9ro"],"Countdown Pre Text":["Pr\u00e9fixe du compte \u00e0 rebours"],"Countdown Post Text":["Suffixe du compte \u00e0 rebours"],"Display Days Unit":["Affichage de l\u2019unit\u00e9 des jours"],"Count Item Settings":["R\u00e9glage de l\u2019\u00e9l\u00e9ment de comptage"],"Number Settings":["R\u00e9glages des num\u00e9ros"],"countdown":["compte \u00e0 rebours"],"The countdown timer":["Minuterie du compte \u00e0 rebours"],"Countdown Content":["Contenu du compte \u00e0 rebours"],"Inner Container for Countdown Block":["Marge int\u00e9rieur du bloc compte \u00e0 rebours"],"Labels":["Libell\u00e9s"],"Individual":["Individuel"],"Linked":["Li\u00e9"],"Container Settings":["R\u00e9glages de conteneur"],"Border Color":["Couleur de la bordure"],"Border Radius":["Rayon de bordure"],"Border Width":["Largeur de bordure"],"Enable Divider":["Activer le s\u00e9parateur"],"Color":["Couleur"],"Background Color":["Couleur arri\u00e8re-plan"],"Margin":["Marge externe"],"Padding":["Marge interne"],"Block":["Blocs"]}},"comment":{"reference":"dist\/blocks-countdown.js"}}