{"translation-revision-date":"2025-02-10 19:34:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"%s Settings":["R\u00e9glages %s"],"Colors saved!":["Couleurs enregistr\u00e9es\u00a0!"],"Failed to save colors":["\u00c9chec de l\u2019enregistrement des couleurs"],"If Kadence Blocks is disabled Advanced Text blocks will continue to display, but may lose some of their styling.":["Si l\u2019option Kadence Blocks est d\u00e9sactiv\u00e9e, les blocs de texte avanc\u00e9 continueront \u00e0 s\u2019afficher, mais risquent de perdre une partie de leur style."],"Rename":["Renommer"],"Set Advanced Text as default block":["D\u00e9finir le texte avanc\u00e9 comme bloc par d\u00e9faut"],"This will set the Advanced Text block as the default block in the editor and update its default styles to use the paragraph tag.":["Ceci d\u00e9finit le bloc \u00ab\u00a0Texte avanc\u00e9\u00a0\u00bb comme bloc par d\u00e9faut dans l\u2019\u00e9diteur et met \u00e0 jour ses styles par d\u00e9faut afin d\u2019utiliser la balise paragraphe."],"Use only Custom Colors?":["Utiliser uniquement des couleurs personnalis\u00e9es\u00a0?"],"Default Editor Block ":["\u00c9diteur de bloc par d\u00e9faut "],"Always show all fields":["Toujours afficher tous les champs"],"Dynamic Content Settings":["R\u00e9glages de contenu dynamique"],"Settings saved":["R\u00e9glages enregistr\u00e9s"],"Enable Pexels Image Picker":["Activer le s\u00e9lecteur Pexels Image"],"Pexels Library Search":["Rechercher dans la biblioth\u00e8que Pexels"],"Block Name":["Nom du bloc"],"Rename Block":["Renommer le bloc"],"Show Kadence Library For":["Afficher la biblioth\u00e8que Kadence pour"],"Block Visibility":["Visibilit\u00e9 du bloc"],"Import":["Importer"],"Invalid file":["Fichier non valide"],"Select File":["Choisir un fichier"],"Enable Non static Content":["Activer le contenu non statique"],"Enable Scroll Settings":["R\u00e9glages d\u2019activation du d\u00e9filement"],"Import\/Export Block Settings":["R\u00e9glages d\u2019importation\/exportation de bloc"],"Count Up":["D\u00e9compte"],"Google Maps":["Google Maps"],"Download Export":["T\u00e9l\u00e9charger le fichier d\u2019export"],"Invalid JSON":["JSON invalide"],"Lottie":["Lottie"],"Block defaults saved!":["Bloc par d\u00e9faut enregistr\u00e9\u00a0!"],"Control All Block Settings":["Contr\u00f4le de tous les r\u00e9glages du bloc"],"Block visibility saved!":["Visibilit\u00e9 du bloc enregistr\u00e9e\u00a0!"],"Create an export of block default settings that can be imported into another site.":["Cr\u00e9e une exportation des r\u00e9glages par d\u00e9faut du bloc qui peut \u00eatre import\u00e9e dans un autre site."],"Include Block Defaults":["Inclure les blocs par d\u00e9faut"],"No custom defaults to export.":["Aucune personnalisation par d\u00e9faut \u00e0 exporter."],"Include Block Visibility":["Inclure la visibilit\u00e9 du bloc"],"No custom visibility settings to export.":["Aucune r\u00e9glage de visibilit\u00e9 personnalis\u00e9e \u00e0 exporter."],"Import settings from an export file.":["Importer des r\u00e9glages \u00e0 partir d\u2019un fichier d\u2019exportation."],"Invalid File. No block defaults or visibility settings.":["Fichier non valide. Aucune valeurs par d\u00e9faut des blocs ni de r\u00e9glages de visibilit\u00e9."],"Block defaults imported":["Blocs par d\u00e9faut import\u00e9s"],"Block visbility imported":["Visibilit\u00e9 du bloc import\u00e9e"],"Reset all custom block defaults or visability settings. This will not modify any existing blocks.":["R\u00e9initialiser tous les r\u00e9glages par d\u00e9faut des blocs personnalis\u00e9s ou les r\u00e9glages de visibilit\u00e9. Cette op\u00e9ration ne modifie pas les blocs existants."],"Reset Block Visibility Settings":["R\u00e9initialiser les r\u00e9glages de visibilit\u00e9 des blocs"],"Reset Block Defaults":["R\u00e9initialiser les valeurs par d\u00e9faut du bloc"],"Block visibility reset":["Visibilit\u00e9 par d\u00e9faut du bloc r\u00e9initialis\u00e9e"],"Block defaults reset":["Valeurs par d\u00e9faut du bloc r\u00e9initialis\u00e9es"],"Are you sure you'd like to reset these settings?":["Confirmez-vous vouloir r\u00e9initialiser ces r\u00e9glages\u00a0?"],"Enable Container Style Settings":["Activer les r\u00e9glages de style de conteneur"],"Enable Item Style Settings":["Activer les r\u00e9glages de style d\u2019\u00e9l\u00e9ment"],"Enable Number Style Settings":["Activer les r\u00e9glages de style de nombre"],"Enable Label Style Settings":["Activer les r\u00e9glages de style de libell\u00e9"],"Enable Visibility Settings":["Activer les r\u00e9glages de visibilit\u00e9"],"Enable Title Style Settings":["Activer les r\u00e9glages de style de titre"],"Enable API Settings":["Activer les r\u00e9glages de l\u2019API"],"Enable Map Location Settings":["Activer les r\u00e9glages de localisation de la carte"],"Enable Icon Spacing Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019espacement des ic\u00f4nes"],"Enable Source File Settings":["Activer les r\u00e9glages du fichier source"],"Enable Playback Settings":["Activer les r\u00e9glages de lecture"],"Enable Size Control Settings":["Activer les r\u00e9glages de contr\u00f4le de la taille"],"Enable Image Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019image"],"Enable Category Settings":["Activer les r\u00e9glages de cat\u00e9gorie"],"Enable Meta Settings":["Activer les r\u00e9glages des m\u00e9tadonn\u00e9es"],"Enable Show More Settings":["Activer afficher plus de r\u00e9glages"],"Enable Spacing Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019espacement"],"Enable Expand Settings":["Activer les r\u00e9glages du d\u00e9pliage"],"Enable Allowed Headers Settings":["Activer les r\u00e9glages des ent\u00eates autoris\u00e9s"],"Enable Collapsible Settings":["Activer les r\u00e9glages du repliage"],"Enable List Settings":["Activer les r\u00e9glages de liste"],"Show More":["Voir plus"],"Advanced Text":["Texte avanc\u00e9"],"Enable Typography Settings in Toolbar":["Activer les r\u00e9glages de typographie dans la barre d\u2019outils"],"Enable Color Settings in Toolbar":["Activer les r\u00e9glages de couleur dans la barre d\u2019outils"],"Show Starter Packs Library For":["Afficher la biblioth\u00e8que des packs de d\u00e9marrage pour"],"Countdown":["Compte \u00e0 rebours"],"Design Library":["Biblioth\u00e8que de designs"],"Posts":["Publications"],"Table of Contents":["Sommaire"],"Cancel":["Annuler"],"Section":["Section"],"Enable Border Settings":["Activer les r\u00e9glages de la bordure"],"Show Design Library Button For":["Afficher la biblioth\u00e8que de Design des boutons pour"],"Block Settings Visibility":["Visibilit\u00e9 des r\u00e9glages de bloc"],"Reset":["R\u00e9initialiser"],"Enable Padding\/Margin Control":["Activer le contr\u00f4le des marges internes\/marges"],"Enable Text Color Control":["Activer le contr\u00f4le de la couleur du texte"],"Enable Text Align Control":["Activer le contr\u00f4le de l\u2019alignement du texte"],"Enable Basic Layout Controls":["Activer les contr\u00f4les basiques de la mise en page"],"Enable Lightbox Settings":["Activer les r\u00e9glages de visionneuse"],"Enable Gutter Settings":["Activer les r\u00e9glages de goutti\u00e8re"],"Enable Gallery Spacing Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019espacement de la galerie"],"Enable Image Shadow Settings":["Activer les r\u00e9glages de l\u2019ombre d\u2019image"],"Enable Caption Settings":["Activer les r\u00e9glages de l\u00e9gende"],"Enable Image Style Settings":["Activer les r\u00e9glages de style d\u2019image"],"Enable Advanced Typography Settings":["Activer les r\u00e9glages de typographie avanc\u00e9s"],"Enable Name Settings":["Activer les r\u00e9glages de nom"],"Enable Carousel Settings":["Activer les r\u00e9glages de carrousel"],"Enable Column Settings":["Activer les r\u00e9glages de colonne"],"Enable Style Settings":["Activer les r\u00e9glages de style"],"Enable Text Style Settings":["Activer les r\u00e9glages de style de texte"],"Enable List Column Settings":["Activer les r\u00e9glages de colonne de liste"],"Enable Font Family Settings":["Activer les r\u00e9glages de la famille de polices"],"Enable Color Settings":["Activer les r\u00e9glages de couleur"],"Enable Size Settings":["Activer les r\u00e9glages de taille"],"Enable Learn More Settings":["Activer les r\u00e9glages En savoir plus"],"Enable Text Settings":["Activer les r\u00e9glages de texte"],"Enable Title Settings":["Activer les r\u00e9glages de titre"],"Enable Media Settings":["Activer les r\u00e9glages multim\u00e9dia"],"Enable Container Settings":["Activer les r\u00e9glages de conteneur"],"Enable Title Tag Settings":["Activer les r\u00e9glages de balise de titre"],"Enable Inner Content Settings":["Activer les r\u00e9glages de contenu int\u00e9rieur"],"Enable Title Border Settings":["Activer les r\u00e9glages de bordure de titre"],"Enable Structure Settings":["Activer les r\u00e9glages de structure"],"Enable Title Font Settings":["Activer les r\u00e9glages de police de titre"],"Enable Title Color Settings":["Activer les r\u00e9glages de couleur de titre"],"Enable Content Settings":["Activer les r\u00e9glages de contenu"],"Enable Layout Settings":["Activer les r\u00e9glages de mise en page"],"Enable Height Units":["Activer les unit\u00e9s de hauteur"],"Enabled All Settings For":["Activer tous les r\u00e9glages pour"],"Save\/Close":["Enregistrer\/Fermer"],"Components":["Composants"],"Block Defaults":["Valeur par d\u00e9faut de blocs"],"Color Palette":["Palette de couleurs"],"Kadence Blocks Controls":["Contr\u00f4les Kadence Blocks"],"Select the font families you want":["S\u00e9lectionnez la famille de polices que vous souhaitez"],"Show All Font Family Options":["Afficher toutes les options de la famille de police"],"Kadence Font Family Options":["Options de la famille des polices Kadence"],"Font Family Options":["Options de la famille de polices"],"Refresh page to reload theme defined colors":["Actualiser la page pour recharger les couleurs d\u00e9finies du th\u00e8me"],"Add Color":["Ajouter une couleur"],"Remove Last Color":["Supprimer la derni\u00e8re couleur"],"Enable Text Color Settings":["Activer les r\u00e9glages de couleur de texte"],"Enable Dividers Settings":["Activer les r\u00e9glages des s\u00e9parateurs"],"Enable Background Overlay Settings":["Activer les r\u00e9glages de superposition d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Enable Background Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Enable Padding\/Margin Settings":["Activer les r\u00e9glages de remplissage\/marge"],"Enable Margin Settings":["Activer les r\u00e9glages de marge"],"Enable Highlight Settings":["Activer les r\u00e9glages de surbrillance"],"Enable Individual Item Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019\u00e9l\u00e9ment individuel"],"Enable Occupation Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019occupation"],"Enable Rating Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019\u00e9valuation"],"Enable Top Icon Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019ic\u00f4ne sup\u00e9rieure"],"Enable individual List Item Control":["Activer le contr\u00f4le individuel des \u00e9l\u00e9ments de liste"],"Enable All List Icon Control":["Activer le contr\u00f4le de toutes les ic\u00f4nes de liste"],"Enable List Spacing Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019espacement de liste"],"Enable Icon Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019ic\u00f4ne"],"Enable Count Settings":["Activer les r\u00e9glages de comptage"],"Enable Shadow Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019ombre"],"Enable Title Spacing Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019espacement de titre"],"Enable Title Trigger Icon Settings":["Activer les r\u00e9glages de l\u2019ic\u00f4ne de d\u00e9clenchement de titre"],"Enable Pane Close\/Open Settings":["Activer les r\u00e9glages Fermer\/Ouvrir le volet"],"Enable Title Icon Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019ic\u00f4ne de titre"],"Enable Title Spacing\/Border Settings":["Activer les r\u00e9glages d\u2019espacement\/de bordure de titre"],"Control Individual Settings Groups":["Contr\u00f4ler les groupes de param\u00e8tres individuels"],"Enable Divider Styles Control":["Activer le style de contr\u00f4le du s\u00e9parateur"],"Enable Divider Toggle Control":["Activer le contr\u00f4le par basculement du s\u00e9parateur"],"Enable Height Control":["Activer le contr\u00f4le de la hauteur"],"Editor Width":["Largeur d\u2019\u00e9diteur"],"No Users":["Aucun compte"],"Minimum User Role Admin":["R\u00f4le minimal de compte administrateur\u00b7ice"],"Minimum User Role Editor":["R\u00f4le minimal de compte \u00e9diteur\u00b7ice"],"Minimum User Role Author":["R\u00f4le minimal de compte auteur\u00b7ice"],"Minimum User Role Contributor":["R\u00f4le minimal de compte contributeur\u00b7ice"],"All Users":["Tous les comptes"],"Full Screen Width":["Largeur de plein \u00e9cran"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Color":["Couleur"],"Advanced Gallery":["Galerie avanc\u00e9e"],"Editor Max Width":["Largeur max de l\u2019\u00e9diteur"],"*Note: You can define these widths in your Kadence Blocks settings.":["* Note\u00a0: vous pouvez d\u00e9finir ces largeurs dans les r\u00e9glages Kadence Blocks."],"Color code: %s":["Code couleur\u00a0: %s"],"Testimonials":["T\u00e9moignages"],"Accordion":["Accord\u00e9on"],"Save":["Enregistrer"],"Close":["Fermer"],"Icon List":["Liste avanc\u00e9e"],"Info Box":["Bo\u00eete d\u2019info"],"Advanced Button":["Bouton avanc\u00e9"],"Icon":["Ic\u00f4ne"],"Tabs":["Onglets"],"Large":["Grand"],"Small":["Petit"],"Row Layout":["Rang\u00e9e"],"Spacer\/Divider":["Espacement\/s\u00e9parateur"]}},"comment":{"reference":"dist\/plugin-kadence-control.js"}}